當連廣東都封埋關.香港人係咪要準備寫定遺書呢

完全係中門大開..
想點撚樣

到全大陸人都湧入黎香港時
我地應該點做?即刻走佬?

遺書寫俾邊個？

林鄭.祝佢早落地獄

跳海？

其實全國都感染曬時 湧入香港有乜用 貪你排隊等醫生時間長咩

人地都封晒關
唔死黎香港唔通等死咩

push

事移世逆
香港人要偷渡去越南

你話香港冇感染就話啫 如果講感染個案 青海西藏新疆仲少過香港啦 講真如果香港有事人口密度咁高死得仲快啦 避難都唔嚟香港避啦

準備繼續返工

可能係北韓
有得走好走

香港係唯一缺口

如果真係爆.大家有錢就準備走啦
屌你老母.個林鄭想送香港人早d死

問題係啲支那人唔係咁諗呢